明居正老師分析 俄烏-台海局勢同美國全球戰略

值得聽下

反而歐盟係俄烏個邊好似無咩動靜

台灣一定唔失得
一失就支那稱霸之時
但烏就真係靜左好幾日
懷疑俄佬同中共未傾掂數

係烏克蘭格離ge歐盟都仲係口交中
美國會唔會係想佢攪台海 迫歐盟出手攪俄佬

暴風雨前夕

美國未試過同核武國家爆發正面軍事衝突

歐盟邊靠得住
得法國衝左出嚟要搞鳩支那
而德國經濟依賴支那太多
應該未必咁易就出手
sleepy joe似想逼鳩德國表明立場

如果歐盟繼續口交 攪到烏克蘭仆街 波蘭，東歐三小國個班歐盟成員應該會驚到仆街

應該會極速倒向美國

俄佬打贏會奶野

好耐冇聽之前講大選分柝同袁公一樣錯曬

歐盟個個都係freerider來，可以借美帝隻手擋住佬佬又唔洗同俄佬反枱

我簡來聽， 中共同俄佬同時攪事太巧合
之前傳過俄國會打烏東 同時中國打台灣

琴日一出即聽

高汁 輕推